Команда `run-parts` запускает все исполняемые файлы в указанном каталоге. Выполнение файлов может быть разрешено или запрещено путем создания файла `jobs.allow` или `jobs.deny`, который работает аналогично другим файлам конфигурации allow/deny. Файл должен быть создан в указанном каталоге.

# СИНТАКСИС

	run-parts [--list|--test]<directory>

